[負能量] 人生開局差，點先可以反敗為勝？

見啲人出生好，真係可以食住個勢，要有錢、有仔/女、有權、有勢、多才、多藝真係好撚容易。

喺依個錦上添花、雪上加霜嘅社會底下，有冇人諗到點先可以反敗為勝

唔好叫我砍掉重練，因為細個已經試過。